澳門學生入一入黎！

我比左依張圖澳門教書既親戚睇，佢話啲人冒認澳門學生散播謠言，有冇方法證明比佢睇真係澳門後生既睇法

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

推

麻煩叫d澳門人唔好再用wechat啦！轉用whatsapp/telegram啦！我知好多澳門人都用緊wechat! Wechat唔準講政治架